顯示卡HD6670賣到幾錢

同埋想問下大家覺得尼張好唔好用

電子垃圾

有冇咁誇我都係因為張顯示卡燒左想平平地換張新既黎玩CS:GO果D

2018都黎緊啦，6670同垃圾冇分別，掉出街都冇人執啦

你買gt 1030好過啦 囉雖然都廢廢地㗎啦

尼你老母

咁多個回覆先開始有人屌，唉

6670太慢啦
仲要行DDR3版本
不過如果你用RYZEN既話咪有用囉

<$90

HD6670會唔會玩到CSGO

參考下

唔該晒巴打！！！

1030相當於n年前卡皇285